點睇過埋今晚 曼聯就升上榜首？

咪又係比我拜炒

打多場咋

今晚曼唔會win
般尼好硬淨

猁就打多場

真
曼聯係時候柒幾場架啦

當你咁樣諗時 曼聯就會贏畀你睇....

對上一次曼聯坐到上榜首
好似已經係2017年既事

利申我係獌，但事實係隊波個勢開始跌,B18太攰，P6不要說了，M9R10把握力太弱

上2場比鏝撚狗咁撚

上場對屈仔差D和

獌叫親胡就出事

嗰陣好似係打得幾場

It meant Jose Mourinho's men knew they would go top with a point after winning their first three matches of the season against West Ham, Swansea and Leicester by an aggregate score of 10-0.

又玩燈

打開電視

屌，年年開季阿狗都榜首咪仲屈

唔好傻啦 呢隊曼你對佢有祈望就會7 我話佢呢場輸9硬啦

對般尼最少都和啦

和都上榜首啦

曼聯重奪英超

好硬淨

靜雞雞上榜首